[當年今日] 蘇聯解體新聞

睇返好感慨 幾時到我地

歷史大事

支那 和平演變己經無限收細
剩低既可能性ISIS入城

就快到另一個

ISIS已經亡咗國啦

89年果次係民主化中國最後機會

89年後 自由派 死清光 一係全部被人踢哂去無權力的位

李銳 鮑同 趙紫陽 習仲勳 萬里
部份反軍事鎮壓軍官 好像38徐勤先

講緊一堆黨內高層配合民間力量 都失敗

更何況以家力量極少的民運人士

依家成個自由派 最有力量果個胡德平
佢都講緊60
佢死左 連搵件有少少名的都難

蘇聯解體前美國總統直接搵葉利欽

成件事係經濟崩潰加主要政治領導政變，軍方又倒弋

戈巴卓夫簽蘇聯解體份doc果下好撚淒涼

人地一早轉生哂啦
阿布沙耶夫都未收皮啦

頭先望個新聞片段，戈巴卓夫講講下嘢比葉利欽插咀，又比嘢佢讀，明落佢面

所以支那和平演變既可能性已經無限縮細
如果想變天，望八個大大入城啦

你昏迷左幾耐？

就快又有另一個人好淒涼

人地根本未收皮架好唔好？
成班人連資金武器已經轉哂去阿富汗到啦

以前既新聞用詞夠精簡，而且港中區隔，睇得份外舒服